[Gay Post 218] 繼續入黎吹...

水，無人開咁我開啦

假如巴好受歡迎

大家好

波波
小便唔覆禾。。。

睇得多會厭

上水

粉嶺

我未睇過納米

[member]食過？:O[/member]

佢叫小腸 咁即係小

小但係唔係納米

有圖有真相

你地咩關係

好，見適逢今日母親節，
我就屌各位本人，放過大家老母一日咁多啦

_友關係

join

佛誕

覆咗

想搵你做宵夜

你岩唔岩先
岩既咪繼續囉

咁得閒嘅 唔使做架？

岩就繼續唔岩就彈囉
睇你咁講做SP都幾正

原來唔係?

正手抽擊

想join， 招sp，無頹頭，
後生過37歲，連登仔標準收入。
講野都算風趣幽默。

好悶

做咩改個咁嘅名

何妖？

其他人死撚晒去邊？

@半點！

好靜

同我吹

咩事

潛咗水咁耐，去撚咗邊度

呢家咁多gay post既

去溝仔

因為連登係全港最大同性戀討論區

想當年都唔覺咁多

好耐無見！
終於肯出現啦咩

依邊就黎摺啦

係認唔倒你個名

溝到未呀咁

隔離好熱鬧但我睇唔明

我識你咪得，
細細個睇你d片大

食埋添啦

我唔知，我淨係睇依度
堅守自己嘅家

講到我好老咁不過真係老

我認得你喇唔好扮細個

cls
咁都認得 dnlm

近排點？
仲有冇喺赤柱撚狗

無湊緊三個仔

唔怪得
自己食飽就唔識人了

???
邊3個？

唔會話你知

你係邊個

絕交呀！

咩都無所謂了

做乜

唔開心

無得去旅行？

已經無去去旅行嘅慾望

咁請下我去

不了，留返d錢叫鴨

繆家慶幾靚仔

面太方

留名

海之戀爆屎渠喎
係咪有巴打有盤係手

屌您老母 痴撚線

得個睇字

好過無啦

零仔睇前面夠大包

醉薆學生哥

巴打做社工？

5p仔

順邊拉埋你

我唔會俾個群死！

我大力一推！

以前又唔見你咁活躍

不可以沉下去

我咩唔活躍，
唔活躍你邊識到我

我都無見過你

Yes ,俾你見到我仲有剩嘅
我那麼可愛

食到渣都無

回覆已收到500+的評分

個有無拍片做網黃

做開

link？
係咪轉咗用twitter？

係

👍🏼sd黎啦

仲用緊果個tg?

應該係呀，改咗user name，電話無改

都係係度講好啲

真，一晚推爆個post

有排推

眼瞓了

早

仲未死

返工

就啦

yes，返工狗

你半退休

cls，日做夜做，
日以繼夜夜以繼日

邊撚個仆街負皮me？

點樣優雅而不實霸氣地而知一個人是咪gay？

攪咁多嘢直接問啦 me成日俾人問係咪les嘅絲打

唔係我

Les唔識睇，點睇

樣就無樣睇嫁啦 可能俾人感覺囉 由其無異性朋友/一直單身/追星追囡多過男嘅話

not me

驚佢以後唔同我傾計

我刨過一次佢ig 個list，
無double may，
但都無d gay名媛

明明去到台灣韓國好鍾意去gay吧
但係香港一次bling bling都未去過

一次都未去過吧

咁樣呀 本身唔熟?
再唔係問下可唔可以問深入少少問題咁囉 (之前問我性取向班人多數會問我介唔介意問呢條問題先問我)

仔無囡又無 咁問好過估死人

有無太大分別?

屌韓仔正d

你明韓語?

本身識小小+用簡單英文就可以
我覺得台仔高竇d，韓仔好撚主動

仲以為港仔先高竇D (無話港仔唔好 )

依d野相對架啫，
香港只比蝻或蝗好小小

㗎仔泰仔同鬼仔呢?

白人第一，㗎仔第二
泰仔全部都係鴨

上面巴打話韓仔好D wo
可惜這些機會不是我…

唔駛再搵。

btw依個禿頭鬼佬仰咪以前講過？
好似有小小印象

港仔邊忽高竇

個D係臭西

韓仔好樣衰

冇左呢炸人香港仲有咩人可以揀???

仲有我 揀我

有靚嘅但唔多囉 (唔計整咗)

唔係太極端嘅就性格all in

韓仔咁淫又放
騎上黎係咁un

果然淨係得健身狗同facial狗先會hi我

hi

新世界 好睇

睇咗一集 sex education，
好撚清，畫面好靚🥺
想入坑了

咩黎嫁

快d入坑啦

果幾條韓國正太，
3個互含呀，喺課室

貴呀，淘寶賣緊幾錢

呀.....

好似係10蚊

正太！？

白瘦中學生

一講就知邊套了
對韓國果然瞭如指掌

咁都ok嘅...

識貨都要拉？

咁啱睇到姐...

要

正太

啱啱睇咗，
有好多款揀，唔知有咩分別
咩不可改號
最平一個月6蚊人仔都有

買咗netflix
要潛一排先

未淘過 唔知

由琴晚揀野睇，揀到今朝
睇咗venom

69

咁撚垃圾 15萬人就屌死咗港島核心交通

如果得15萬人就塞咗你幾個區，
每晚紅館散場 都幾乎要封撚咗條紅隧啦

國際新聞時間

99強好多都好樣衰

wt is it ？
link plz

全民造鴨
睇完發現香港唔多靚仔
但係好多奇怪人

造鴨囉
有留意過下佢

又話港仔唔差嘅

因為呢到個D巴打都冇上去
上左去就屌打晒D人

我睇中
11 13 18 34

第二季無諗追

睇日本仔

又係開男團 唔攪返個女嘅無得睇D八婆

is，中肯
已正評

好彩我冇參加
係既就多多個怪人

你去其他gay po咪有得睇八婆互片囉

另一個po無咩嘢wo 無入紅人po

都要入到圍先得

又四圍得罪人

大家通常喺app到點同人展開對話 (純交友/認真向)
成日都係吹完嗰日，之後就冇之後了...

破你膠處

我咁奇尼實入到啦

d八婆唔好對號入座咪得囉

ur fave ur fate

岩牙

李豪真係好正
繆家慶都好抵屌
不過最抵錫都係腎b

又邊撚個呀？
講親正野都無圖

李豪係咪tbb嗰個? 雖然佢好耐好似唔出現tbb

好想口爆佢

佢真係…好適合做受

爆我仲好啦

隔離po都見到你

梁彥宗

你地係咪唔愛我啦
做咩冇人上水啊

有冇將軍澳

我愛你

行開咗幾日

我愛呀，想屌你個大尻小穴穴

臭嘅

屌過？

我見一個愛一個，
愛世人，
係最接近神嘅男人

未，想。

點何佢大尻

瀨落容海恩度

初黎報到...
我係住將軍澳附近._.

巴打有前途，
依度零要你

需要

我港島

粉B

咁既話你都係落番去啦

好耐無聽過呢個名啦

bl po 點
好耐冇入過去
我隻獨獨仲係咪到

冷清咗好多 你上水啦
獨行寶都少上咗 雖然我都係

唔上啦
我睇BL唔係為情愛

咁我多D係到浮上面啦

咁係為乜呀？

地獄見啦

+1 想知

性

岩啊
拎來打丁丁囉

你咁蠢 唔話你知

我不入地獄 誰入地獄

BL咁唯美點打得落?

比人入系咩感覺

俾我入=爽
俾其他人入=痛

做人做狗 自己諗

ok， 由18歲開始，
每年春秋二祭都燒定d野俾自己，
做儲蓄

唯美係比女仔睇既
男仔唔睇架

果然大不同

下 點解

好似屙緊條屙極都唔斷嘅屎咁

推推

再推

痴撚線架 無晒人
推！

老雞是沒有人要的

個名隔離

可能我無更新個app 一個p仔都見唔到

去站務台可能會見到

其實點識人

拋個身出來

你見親都係老屎忽

靚仔的話，放張相出黎就得。
唔靚仔 有錢都得，
乜都無就算，
乖乖地喺度傾下計，之後返去打丁

我是新的

都見唔到

性格好呢?

乜都冇都仲可以係額頭寫住公廁二字
咁就會識到人 好似係

性格好但係成個八兩金屌唔屌

咁太過抽象…
有幾多個超越到佢

我

可以點拋

twitter lor
呢到就唔好啦
呢到冇人氣又冇靚仔

寧願信你好樣過八生

或者pm我

粗重嘢等我嚟

而家開acc要咩資料

我係新人
大家好

利申 識動物傳心
有隻狗公想屌你

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

有冇tg group可以add下？

好寂莫
想搵人傾下計
但唔知搵邊個

同問

你知道寂莫的日文怎說嗎？

tg grp 可以開，
但不能說你想進就能進

你住邊？

大圍

ok...因為起你底，
見你話係廣東人

Yes

有無咩自我介紹可以講下

邊方面

唔知呀，
睇下你自己想講d乜
依度唔逼人

26歲 對感情好認真 唔鍾意fun

喺依度，依3樣都唔係優點
btw O定A 幾多次

兩三次 OA都有啦 不過都已經係好耐好耐之前geh事

係咪唔理解O同A嘅意思

乜唔係oral定anal咩

比起話感情認真講下有咩興趣嗜好，搵人一齊玩下，慢慣磨合咪仲好

咁講法又好似係....

咁O and A 係咩？

最大興趣係睇書，本身都讀緊degree。
想搵到人討論politics，哲學，歷史，經濟，諸如此類。

巴打有咩興趣？ 想同你磨

Occupy 有拍拖
Available 單身

港漂係大圍同同學夾租？
你敏完屎d廁紙會掉落垃圾桶，定馬桶入面？

咁係馬桶入面啦

聽到即刻手刀跑

腸腸

炸雞

Yes. 揸機果個就係女，
一齊上

以前住宿舍 同隔離房share 廁所浴室，
佢地會掉落垃圾桶。
驚廁紙掉落馬桶會塞
留過memo “你留來吃？”

以為香港係佢哋鄉下

外國水壓弱既地方會塞

好撚落後果d地方先會咋....?

格劍比武我都想

你既degree本身系HELPP(History, Economic, Literature, Politics, Philosophy)其中一科？

唔係wor，係engineering。

又會睇HELPP既書，最近睇緊咩

個人興趣姐，專業仲係N展。

巴打幾歲，
本人淨係對花劍選手有興趣，
重劍不了

邊種n展？

2x 點先叫重劍

重劍的劍身較硬而不易彎曲 (wiki話)

粗囉。

冇呀

理論上 係咪食緊就可以中出都唔驚hiv

我有食緊
不過都唔敢亂無套 因為都有機會有其他性病

估你唔到。
咁食咗，有無感覺身體有變化

咩變化都冇

食黎做咩呀
你唔係古墓派架咩？

可以有咩變化

甘咩叫花劍

幼，長，了了下

唔知呀，副作用或者不良反應。
最常見咪腸胃不適，易攰果d囉。

變肥？

開始有蜘蛛感應

邊個話

咦咁我變瘦左

fun？

我以為你好乖豬

回不去了

姐係以後係香港食到prep ?

我真係恭喜你啊

咦

推啦

又見到

請勿引用金鋼棒

btw 咩戲黎？兩個都唔係我杯茶

原來科技先進到連hiv都可以食藥預防

我之前聽個frd講，
話佢係外國俾個鬼佬屌，
話個鬼佬無套，不過有食開藥。
果時我以為個鬼佬呃9佢，佢又on99走去信。
之後我同佢食完餐飯就各自回家，
白白浪費了

原來我係叔叔界都仲有少少市場

比啊叔撩
都唔知值唔值得高興

我冇所謂
熄左燈摸得我舒服就得

咁岩既 我都成日咁做

約出黎fun囉

點先可以重振依個post？

風光不再，好撚sad

執撚柒咗佢啦

咁嘅時候，應該個個政治緊

好大怨氣

我恨鐵👍🏼不成鋼呀🤘🏻

好，今日有咩議題？
以前個ex住粉嶺，喺上水讀書，
會由學校去佢屋企

咁sweet
btw仲唔訓喔?

都被年月踐踏成歷史
新都市沒浪漫史

要扮工

巴打返晚班

慘，
你呢？

咁慘牙ching

星期日咁早起身係咩事？

睇你放工未

我日班 有時ot咁

Im down for it

原來依個世界仲有人關心我🥺

新嚟呢個post啱啱同男朋友冷戰
好擔心佢想分手
可以點做

ok， 請閣下提供更多資料。
冷戰好似一個人玩唔成，
你搵佢咪得。

事源尋日同佢出街 佢成日都喺到玩電話 食飯又玩 行街又玩 喺房到又玩
之前同佢講過好多次呢個問題
我尋日再同佢講 之前同佢講你打埋呢場陪吓我啦
佢都話好 點解佢打完又打下一場
我問佢 你又打？
佢笑笑口咁答我 係呀
我嬲到屌咗一聲就去瞓教
佢知死 想氹我 我無理佢 之後佢問我電視remote喺邊 我繼續無理佢
瞓教嗰時又無攬我 又瞓到勁開
到今朝我起身 佢咁啱刷完牙出嚟想錫我 我又唔俾佢錫 因為佢無正視過呢個問題
之後開始就冷戰 我哋有出去食嘢 但我無主動同佢講嘢 不過有主動share啲嘢俾佢食
食完飯行商場都無傾過計
到上車走人時 我問佢有無啲咩想講
佢問返我 有咩講
落車之後就無搵過對方 開始冷戰啦
完完全全無聯絡過

之後有搵佢呀 佢無視我 打俾佢又唔聽

新嚟，早兩日發現自己又鍾意左條直仔，而發現到嘅原因係佢早兩日出左Pool然後我個心痛到傻左，求屌醒

咁似我
基本上人地諗住氹你果時，
你唔理人，成件事都好難落台。
變得唔健康。

你喺佢氹你果時，直接處理個問題，
可能成件事就唔同晒，
不過你選擇咗擺姿態。
到第二朝 佢再向你示好，
你又再拒絕，其實都幾hurt。

再搵多佢幾次啦。
追返返黎。

鍾意直仔 只有一個結果，
就係仆街

不過我明。
不過已經係好多年前嘅事，
第一個鐘意嘅男仔，就係直仔。
果時有同佢表白，
之後都有勉強做返frd，
後來都係疏遠咗

果時中二，我真係有當佢係frd。
就算做唔成情人都無所謂。
可惜後來大家圈子唔同，分開咗

多謝你呀
我淨係要佢咋其他人我都唔要
所以我一定要追到佢返嚟

再wtsapp佢

邊撚個仆街負皮我！

我都試過
屌唔醒㗎 因為你會不斷為佢諗好多籍口俾自己繼續鍾意佢
唯一方法係令自己分心 識其他人 識吓啲mb

我都唔知 不過我見到你有負皮即刻送返個正皮俾你btw 多謝ching

有呀 打咗啲嘢 俾佢知道我知錯啦
希望聽朝有好消息

我喺度等你好消息啦，
追唔返返黎要我

真！
用其他人取代佢

我而家唔知點做，依兩日好亂好衝動，同左佢講自己好似鍾意左佢，佢話可以繼續做fd，但佢只會一心一意對自己女朋友，同我冇可能。

少少基本資料：
同佢係大專宗教團體識，佢本身知我gay，團體原因我同佢同佢女朋友係會每星期都至少見到一次，我冇quit依個選項

唔要你呀（講吓笑
我淨係要佢 要佢呢一世都黐住我呀

我都係想黎識下人

感到窩心。

d撚屌都痴撚線。
個post都就死，仲唔出聲入黎放負皮

應該ok嘅，攞彩啫

唔使咁心急 放慢自己 我哋同你傾多啲 你就可以慢慢放低佢
未必咁快放得低 不過佢對你嘅重要性點都會減低

會好老尷，見到都會坐開d。
佢gf又可能會專登做d親熱野黎虐心。

巴打加油

考慮下啦，我好好架

理得佢哋 負皮咋嘛
我哋喺呢到嘅目標唔係要正皮或者零負皮 而係有班人一齊傾吓計

突然多咗2個新人，me 巧開針

頂佢啦，條女第一日就黎問我送咩俾條仔好
利申：條仔琴日（714）生日，佢地712開始

我都好好㗎 好專一
衰在鍾意發脾氣

yes， 希望依個post可以延續落去
永續 gay post.

最kam係我本身以為自己鍾意緊另一條仔（都係直），而拍左拖果個只係我嘅傾訴對象，點知原來我個心早就去左佢度

條女心機好撚重，
好憎依d人。

等我同我豬豬好返之後會同佢講係你點醒我嘅

巴打希望你地好返

同條女講 條仔咁鍾意你 不如斬你個頭送俾佢啦 俾佢放喺屋企日日都可以見到你

請遠離直男

多謝你呀 希望得啦

🙄🙄🙄🙄🙄
聽住先啦， 你仔仔有無上連登？

發脾氣可以好出事
利申 以前脾氣都好差

我係一開始有啲嬲，但其實我覺得佢冇咁重心機嘅，因為依個係個女仔嘅初戀，佢中學讀女校，而佢又唔知我鍾意佢條仔。 同埋事後都發現佢唔係淨係問我一個人

做戲先有架喎依d劇情。

都係果句啦，快d抽身，
直仔無益

佢會拎我電話上連登 因為佢無account
我想佢當我小朋友咁氹吓我咋嘛

3P ok

無用架，佢應該照樣會討厭依度，
叫你唔好亂識人

就鐘意你夠bitch

頂我覺得自己好似啲「女人鍾意左男人A但A唔show佢嘅同時B鍾意佢所以去陪佢聽佢傾，最後個女人醒悟發現其實B先係真正愛佢嘅咁」

但好可惜，我個故事係AB都唔鍾意我而B出Pool時我先發現佢對我有幾重要，只係一個悲劇

喺呢到白字黑字咁傾 我又唔覺得有咩問題喎
佢都想我擴闊吓個社交圈子
同埋佢都唔會呷醋嘅 想佢呷都唔呷吓
唔會擔心咁

唔bitch呀
真心建議

條仔同佢一齊果時，應該有話佢聽囉。
扮唔知，之後問問問

依d女人都煩膠啦，
自己拍拖又四圍去煩撚住其他人。
好似要炫耀自己終於有仔咁

btw 你地sing hallelujah to the lord ?

宣示主權呀條臭閪

唔係聖子聖父聖靈咩?
利申:只信訓教

So sweet
屌， 今晚同你兩個傾，
諗返起自己以前讀書拍拖嘅感覺

利申 青春，非廢老怪叔叔

正如 我成日好真心咁講句野，
都俾人話咀賤

好事黎，把口唔賤好撚悶，
心地好就ok

我又唔想咁睇個女仔，始終冇必要反面同不和（因為都真係要成日見同合作），我信條仔冇爆我啲野俾佢條女聽嘅

我自己知自己事，本身個人唔擅長social，勁慢熱，生活圈子又幾乎得宗教群體，mb fd都冇幾個，所以就會沉啲可以俾我依賴嘅男人船，但咁痛係第一次

um ....
我咁好，
我覺得佢要擔心下

通常有返咁上下年紀先會強調自己青春
其實我都唔算青春啦 佢24 我23
一樣95年佢年頭 我年尾

定其實你好容易就鐘意人？
相處得耐咗，就覺得自己係鐘意對方

我依兩日都仲係好confuse緊依樣野，我唔知點分依賴同鍾意

同你一樣 除咗性別之外同無鍾意嘅人依賴

呢排開始打扮返 想佢擔心吓我會有人追
因為佢知我以前有人追
佢上次睇我啲紀錄睇到哇哇哇 係咁問呢個又係邊個嚟 點解又多一個
不過我而家身邊已經無mb frd

咁都唔細?
me呀婆

我由小學開始，已經好鐘意同毒撚做frd，
覺得自己會被對方重視，
同埋有種想幫對方嘅心態。

雞蛋同高牆，
我永遠站喺你果邊

試多幾次會慣，同埋要時間，
自己唔可以再諗 自己好愛依個人。

巴打D情節
同埋你實好靚仔

呢個圈一大堆十幾歲 未成年都一大堆
廿幾喺呢個圈算老啦
不過我依然覺得自己好後生

我都23了 96年 但我屎忽癢返左去大專讀Year1，黎緊升Year2，啲同屆同學00年

個ex就咁啱95年，雙子座

利申 心境青春，想睇toy story4同獅子王

因為俾起絲打 巴打年紀大D都仲有市場

唔靚仔呀 真心唔靚仔 4/10
可能佢哋追我係因為有挑戰性啩
我唔係典型0仔 所以覺得好特別？
我成日屌鳩佢哋 有啲俾我屌極都唔走嘅

加油

我都走咗返去讀書

以前睇佢緊張自己其實好爽
不過而家的話，會覺得煩。
唔知係佢問題，定我問題

我都想睇獅子王

而家d mb.... 13 4歲

Mb圈 0仔年紀大唔吃香

好正， 我都想再讀degree
溝小鮮肉

唉我最近仲要係佢幫我揀左幾件新衫叫做換下形象，然後而家kam kam地著又唔係，唔著又唔係

個人問題
我好鍾意黐住佢 又好鍾意佢黐住我
想佢了解我多啲 想佢問多啲關於我嘅嘢
想佢周不時打電話俾我

但其實我係一個唔鍾意social嘅人 唔鍾意同其他人social
只係想黐住佢

著，專登著俾佢睇，
唔可以浪費咗人地對自己嘅心意

溝你個頭 溝通都溝通唔到

我廢鳩讀top up

但我唔知自己會唔會睹物思人
不過唔著會好似特登疏遠佢咁好似仲麻煩

以前個95年ex， 好多mb frd，
果時我成日都好擔心佢會俾人搶咗，
一直唔明佢都同我一齊，
仲識咁多mb 做乜。

以前真係淨係想痴住自己仔仔就一世，
法國宜家自己變咗

工作上 會有大學生黎實習
我同佢地相處得不知幾好

top up都係degree，
開心就ok， 屋企有錢，或者有仔養就得

著啦，俾錢買咗，在情在理都應該著

一陣俾人笑
我平時會話自己讀大專 或者強調係top up degree

靚仔讀乜都無所謂

點解3點幾都唔瞓

本身係咪fd開/識落先?
人都有朋友/社交嘅
唔係男就女 最重要有分寸…知咩係唔可以做
無惡意的

醜仔讀乜都係死罪
我就係醜仔

掛住男朋友
諗唔著
同埋好肚餓
我好大食 成日都要食宵夜

其實我都想識新朋友
但又會怕佢唔開心

識我啦
我係腐女嚟 你男友100%唔會擔心

有d識開，有d新識，
又有d一齊打波咁，
我都唔知佢。

淨係知佢有閃卡流出，
用電話B自拍，
佢同我一齊果時用電話A，之後換B，之後換C。
用到C就分手。

而d閃卡我以前係無見過。

唔會信你係醜仔

同女仔有啲嘢未必講得到
講到搞嘢方面會尷尬
腐女會唔會覺得肛交好核突

同我講，
肛交好爽

ic 咁睇佢社交圈子幾大
理解到你可能會有憂慮

希望大家之後都會繼續上黎傾

佢平時瞓咗未？

佢瞓咗啦 佢通常十二點左右瞓 因為要返工
不過佢知我夜晚一定會餓

我怕我會miss咗
之後跟唔到大家進度

我成日會整損 所以多數都唔係好享受

生理同心理都好大食

宵夜有乜食？
住喺旺區 隨時有嘢食？

而家唔駛憂慮啦

有無試過夜晚買野上黎俾你食，
之後食你

生理大食啲
唔係旺區呀 其實我嗰頭有24小時麥當勞 不過我唔會落去 怕污糟
自己煮麵咋
不過最麻煩係我箍緊牙 食完嘢要刷牙好煩

errr....
基本上依度無進度

無呀 屋企長期有人 無帶過人上嚟

咁又係 雖然有時同gay巴吹水有D話題… (我明白性/親密接觸係會有/平常事嚟)
如果二次元我慣了 但三次元我比較少睇(無睇過gv) 答你唔到真人feel點

點解？ 好撚緊窄？
定太少ky

24小時m記污糟，
有箍牙，
係腦入面有概念了

咁平時喺邊度屌

因為gay巴都會好了解呢個圈子係點 所以唔怕尷尬
不過唔係話女仔唔好見到你鍾意BL 知道有人支持我哋 好開心

點解唔睇？
Helix studio 果d好正，快d睇

一個亂字

好感激大家唔介意我碌咗入嚟

聽講你係花花endorse？

我自己有買玩具 間唔使會用吓 想鬆啲
有時用好多ky都會損會痛
Btw condom專家袁夫人實測過好多condom
發現sagami肛交會好痛 因為材料問題
用杜家會舒服啲

我就快箍完啦

開房 book酒店

又唔係嘅 睇你識啲咩人啦
我係唔亂嘅

無乜研究，求其買岡本，
同仔仔一齊得耐都直情唔撚用

想睇圖，
覺得牙齒整潔好重要

只能講我人係多元化 絕對唔反感gay les bi嗰D…性格/心地比較重要D
同埋認識到唔同嘅巴打係唔錯嘅事呀

rich，
有邊度好介紹

time will tell

我連AV都無睇 所以GV都無
煲開bl有D劇情已經有親密接觸了

同唔同意gay 係特別多bitch，
不限1或0

到喉唔到肺，意淫

教會巴打瞓咗

多數用酒店app
Agoda 之類
搵4 5星 價錢600蚊內
之後慢慢睇

我係乖仔嚟

好似都唔平

我係mean多過bitch

有咁平？
4 5星講緊rating 定4 5 星級？
睇佢求其一間都1000up

係呀 所以一個月一次左右

乖都要扑野架

但佢都消失咗啦

用就盡量用啦

依兩樣野好難分

點得，一個星期屌一次已經覺得少

現實無gay fd
但覺少少同意啦…講bitch囡囡認二無人認第一

對我嚟講足夠了

你係直定les？

你架86 好快就會滿足唔到你

其餘就對方屋企?

是但啦， 兩個人都無病，
點屌都唔會有病

做咩又問性取向? (俾人問過n次)

咩86?
睇咗15年BL 都覺ok啦

okok

我都幾鍾意俾佢內射
一嚟無套唔會有嘢刮到個肛門
二嚟好親密好幸福

不過都係要小心啲

好奇想知，
咁你無暗戀任何人咩

......
AE86 ，頭文字D

1仔俾0惹到機會， 細過0俾1惹到。
你要小心多過我。

小心佢有外遇緊要d

我一直以為你係零😂
Btw知道啦ching
之後會戴返
我買咗勁多套喺屋企 都要用吓

好想一直同你哋傾 但我又好少追post

準備瞓啦 各位早抖啦

無需要追post架啦，
個post死撚咗9成，
之前嘅劇情已經一d都唔重要。

黎耀輝， 不如我地重頭黎過。

Goodnight

頂你啦，
1啦，你又多個選擇

d套俾你阿媽發現咗，拎晒黎用啦

無 (好似鍾意明星咁嘅feel最多)
可能我fd全囡班 曾經有fd嘅男友問過我係咪鍾意佢地女友?明明我無告白又無做過曖昧嘢
我無暗戀人係我自知生得太7 所以費時FF

你又嚟料

即係你直頭無鍾意過任何人，
咁就太奇妙了

藝人 明星 算唔算?
算嘅都有男有囡 但未到話要同佢地做戀人嗰種囉 欣賞居多

我都想佢哋幫我用啲 我真係買到傻咗
百幾個

可能你未遇到一個令你心動嘅人啫
了解吓自己性格 就知自己想要啲咩
我係強悍型嘅 如果我另一半又係大男人就死
所以我仔仔係小綿羊嚟算係小綿羊

我真係要瞓啦早抖哥哥姐姐

愛情嘢真係唔敢FF呀 有苦自己知
聽你咁講你係攻?
我以為你訓咗了

佢係勇武0

買咁多做乜，
玩到鬆晒

收到

早晨呀

鬆啲先好 無咁痛

我返黎了，各位早晨

搶佢過來

好港女

咁直接既ching

我仲睇緊多啦b夢

癡線啦 邊有贏面

咁我呢

咁就死心啦

你地咁痴線既
傾到半夜

夜貓嘛

條仔同我 同月同日 生日

咁幫你補祝句生日快樂

多謝

琴日點過

你做咩自貼

自己一個去海洋公園
夜晚同呀媽食飯.....

做咩咁慘豬

哎慣左啦 咁多年黎都係咁

有幾慘

半點寶 生日快樂呀

叫埋我去op嘛 我係免入場

咁搶我

情難自控

早晨，你好gay post歡迎你

我都鐘意自己一個去睇魚

生日快樂

我都免費
利申 白卡

我成日睇水母

堅?

好呀怕你呀？？

搶係要兩邊有人爭先叫搶

急不及待想玩玩了

仲有你

好似又啱

yes，白卡有好多款

我想做比人搶多過搶人個個

我都好想要白卡

啱

要著校服

行緊去激安 但係唔知有咩買

香港d校服好7
要著就著日本個d

姐係me

半巴生日快樂

過日本買幾套

你顏值高就冇人理你呢啲

小腸又真係幾好

去睇醫生啦，
你值得擁有

淘寶

errr....都無話嘅，
反正都係要除
利申 無問人拎舊校服

鮮肉，蔬果

我係低到要用負來形容
呢排仲開始爛面

依個人好狼死

？？？

睇完之後俾咗張醫生紙叫我返屋企就係咁多

可能佢想玩撕開恤衫

小鮮肉

你漏咗個小字

一來就想食左人隻車

㩒住黎屌

讚你

開劑藥過你？

即刻唔想搶你，你都係開住度門等中學生入黎屌你啦

無依種辟好，
除衫就正正經經除

隻豬

noted with thanks

猴擒

最重要係張紙
藥由佢啦

nope ，睇黎有d誤會。
係等中學生俾我屌

你係好人就係人都知㗎啦

又學李生

真，佢打發你，
點解唔掃咗佢個場？

正評

剪爛佢

唔好講死人

等極都唔會有架啦
除非使出你既魔法小卡啦

李生係真係死左？？

ok架啦
唔好再讚我我會怕醜

你地咁樣姐係屈佢死左姐

激安好大但係都好多人
冇咩野都唔好入去

其實我完全唔知發生咩事好耐冇跟

新屎坑三日香

平都冇用排隊比錢排餐死

傳話佢去完維園擺檔個年hi大左fly high

OIC

我都聽聞過依個，但佢好似真係之後就冇再蒲頭

rip

星期六嗰日去咗 想買嗰啲要日本舖先有賣
又迫又熱 一路行一路流汗

我都係
行到成身臭汗

我俾！ 我俾！

其實去日本都好方便...
唔想逼

激安喺日本，係最唔似日本嘅地方

終於返到屋企沖完涼好攰

去日本要用魔法小卡
依家香港用小小卡就OK~

啪左好多次?

無啪呀 尋晚勁夜瞓 今朝勁早起身去睇牙 之後返學
放學又約咗人 十一點先返到去

菊菊喺唔喺到呀

佢覆返你未？

你菊花ready未？

Sex education 個otis 巧可愛
愛上佢了

但d野黎到香港都貴好多啦

覆返啦 好冷淡
好辛苦

菊哥

繼續正常同佢講野，
睇佢冷淡得幾耐
幾時會再見面

google

無主動約佢

我要一個擁抱

抱住黎屌

約啦，大戰返幾個回合就無事

唔想再煩

打死你
我瞓先啦 好攰 又頭痛

好想有人當我小朋友咁呵住我 攬住我瞓
好辛苦呀

Hug hug
Goodnight.

小正太我鍾意呀

Hello

約炮從來都唔煩

坦白講我寧願做正常人 (非青山病友)

咁都正太？

咩都唔想諗

姐姐早晨

多謝粉b

下年同你去

多謝塵埃巴

多謝忌廉巴

約炮都煩嫁
煩唔知約邊個好

早 返工去

煩緊土地問題多啲

不配有憾事喎

菊哥啱啱同佢講咗分手啦 係我講

我諗入去最多都係買野飲

你的樣子如何

有人約你？

下 咁快

我諗咗兩晚 發覺咁樣拖落去會搞到大家好辛苦

咁如果佢追返你，
受唔受？

我約

佢d野飲係咪全部日版？

新人定舊人？
有無野share？

酒店囉，6 700蚊晚 都乾淨舒服啦，
兩個人share當食咗餐buffet

小朋友咪正

新人

絲你 depression？
定schiz？

利申 正常
其實社會上好小完全正常嘅正常人。
係唔同方面有d小問題

你地拍左幾耐

GO

應該係啦
唔係咪唔買

999

仲危險喎

點解冇
你冇？

唔好曬錢
Op唔值得俾錢去

Rich

受
不過覺得佢唔會追
兩日佢都咁冷淡 又話要啲時間諗諗

八個月

菊哥可唔可以同我私底下傾想要個人俾我依靠吓
而家個人好脆弱 好辛苦

都話免費，車錢only

是否有第三者

正，快點強姦我
今晚留tg俾me

可能頂你唔順

op真係連車錢都唔想蝕
仲要依家咁熱

個個咪係你囉

saymyname_xx

訓左一晚發生咁多野嘅依度
加油呀巴打

咁容易

你快d走先，依度我頂住

Yes. 生於亂世

我都想搵人傾計

毒撚唔敢同人傾計
驚dead air

我都成日dead air
勁唔識搵話題

點睇Message 可以好多嘢講，但真人傾偈就好少

我兩樣都係
有人以為我係啞

巴打呀 咁突然…我唔信童話啦

同我好似 試幾一次同人出街(第一次)食飯feel到人哋後尾開始黑黑哋面

我都係啞 除非有共同話題

我係堅毒撚
會睇動漫打機個d

咁好多人都會睇動漫打機嘅

但係hehe傾做gym同八婆野多呢

我又冇乜 睇黎我都係異類

俾人腐皮了

咁你仲有無做gym呀八婆

要不是喺度傾，
要不是留tg
而家依個廢墟好free，
我鐘意做乜就做乜

我正評咗

留低個tg等緣份

ryan8024

d八婆仲小氣過方丈

做運動都冇時間

好奇問下係咪真係有人add左tg

有 我等緊你

梗係有add啦，唔add貼出黎把撚呀

肥腸

推動下啦，
需要新人

有無18歲以下可愛仔仔呀

唔係話而家d mb好細個？

利申 有玩抖音

我們一起學貓叫

我仲以為你叫人地tim
打機po有呢位巴打

我識佢，佢都識我，
不過無見過面

真?

講緊 喵喎

係佢呀 姐係你都有玩神魔之塔?

無...同佢無緣

推

唔係點溝小正太呀？
你教我啦

唔想溝小正太
冇研究

不過你講打機野應該好多都岩傾

打機我又啱喎

但係我自己無玩

上次去食沙嗲王，見到而家 第五人格 主題

呢個我少玩 不過成日上youtube睇人玩
好鍾意啲角色 好有創意

睇唔明d人玩 lol 行黎行去做乜9

btw依度
仲有100個就爆post，
希望係一星期內嘅事

以前一日一個post

打咩機

想拍拖呀

靚仔？

互相撕殺

排

咁真係好啱d mb 八婆

有玩pad同失落的龍絆

係咪老任隻糞驚

係呀 抄足白貓嗰隻

好悶呀 有無人陪我傾吓電話？
喺tg到傾

有無人陪我傾吓
Saymyname_ss

瞓撚晒啦親

想傾咩

邊個俾你瞓

無呀 周圍搵啲嘢傾
純粹覺得好悶

無人唔俾

巴

多得你長期駐守

喺依度識過幾個人，
然後d人之後覺得達到目的上撚咗岸，
就眼尾都唔望下依度。
仲屌我 做咩要喺度識人。
真係好可惜。

可能我係絲 就算認識到巴絲都照樣得閒就碌入嚟
不過真係推得好慢

有幾撚忙呀，打份牛工

唔想就直接話唔想囉，
忙， 虛偽

巴打好大怨氣

大笑出黎呀，
你月薪無返十萬八萬，
都會忙到send個msg都無時間。
自己諗下自己適唔適合依份工啦，
勝唔勝任呀？

就知道你有mon post啦，
偏要唔加入討論，
想睇住個post死。
然後仲指責我點解要留住個post

咁乖

有無人？

Hi

仲有50幾個，
依個post就byebye

曲終人散嘅時候 戰友仲剩低幾個？

江湖再見

初來報到

靠你這好友
留在背後援救

Shock

Why P 牌 and this time？

有咩幫到你？

入嚟望一望姐 無咩事我出返去先

留低傾幾句先啦

想傾咩？

無聊野，吃喝玩樂之類。
或者你想傾正經野都ok。
感情，心事，又得

大家傾到邊？無追post

依度無大家的，得我 同你

一向都係我自言自語

青山都有得上連登

bello

仲有27個就爆po， 緊張

又推下先

無所謂啦

邊個放警察入大廈，
邊個新年就無利事。

黃大仙

最後20個

我宣布

想買袋俾我？
我睇中咗上次dior嗰個 公仔孭住嗰個

唔靚，唔准買

試試佢先

你棄post?

自然死亡

邊個爆撚咗我個po

仲未爆 sor9

其實跳得幾好睇

唔理幾靚仔，幾高大。
對方係警察，或家人係警察都即block。

立此存照

一代gay post 就此完結。

由高登到連登，
加埋幾百個post，
發生過好多事，
亦都撮合過好多人，
喺度識過好多朋友，
發展到今日，終於要完結。

感激大家曾經真誠咁分享過心事。
又或者曾經派膠搞下笑，
多謝大家喺依個虛擬世界裡面俾到快樂我。

希望各位以後都可以做一個有正義感嘅人。
遇到正確嘅事要支持，
見到錯嘅事要去糾正。

999 沒有回應。

其實真係好攰，次次睇完新聞，
已經無乜心機吹水